有無人可以話我知呢條數點計？

點解只係點左58%就係拜登贏？

我數學好差，求答案

可能其他county加埋都唔夠贏

但如果照佢個%黎計，應該仲有200幾萬票未點

lm

華盛頓州
傳統深藍
上次紅已經係1984列根橫掃49州既時候
變天可能近乎零

轉發俾trump trump知

華盛頓州，未開票都知藍

因為係傳統深藍州無可能變天

明白深藍，只係未點完就宣布贏，唔理解姐

等於CA未點票個個都知會藍
可以計定先